米奴列證明樣唔係大哂

始終都係實力最要緊
而且佢個樣其實唔差得遠

啱

失一場就會換人

對米堡都要打j

米佬從身形上，氣質上都完勝卡利奧斯

感覺好似初戀咁
一開始見到有靚仔就出哂水come on Simon
玩厭左靚仔就搵返個初戀，點知原來個初戀仲未走 巧感動
Sor for 1999

Yes

米奴列型過九成港男啦 講真

羅渣士買既龍完勝高普

我係果一成

好彩無好似鏝咁賣走祖嚇大

有人要先得架

未至於，但如果後者有100分，米佬都起碼95

米身高1.93m,
卡身高1.89m
wingspan 就咁睇都係米長D

米仔是無辜的